呢間代購真定假savie_ukbuyer

事關我用緊呢個gucci銀包 覺得同我日日望住嗰個有啲唔同

同一張相左一同左三個logo好似都唔一樣

gucci正貨係咁

利申 n年前問過微信啲超級高仿舖頭佢哋話好多人拎黎扮代購

你張對比相放到咁遠 都好難比較到

你覺唔覺得左一同左三logo唔一樣先

睇唔出有咩唔同 好似差唔多

我都想知 岩岩先dm完佢問價 有無人識睇真假可以分享下

Gucci代咩購痴線
又要買high end又貪平
識brand既人睇就暗笑

以前有諗過買超高仿有研究過一陣
主要都係睇logo 皮質同細節位

所以唔會幫襯代購 要買就去歐洲先買

都冇人care啦，你樣衰攞真野都會比人話假

d 皮睇落fail
圖2 有假貨

個GG logo好假，太幼身
同埋應該係造舊金色，張相睇落完全唔係咁
不過Gucci 洗鬼搵代購買咩
外國網成日減價

之前係佢度買咗個celine

咩網求指點

selfridge?

無單有啲鬼 代購點解唔拎埋張單

Celine會減價既咩

都係嗰d外國網啦
Matchesfashion, mytheresa, net-a-Porter,
Harrods, farfetch
定期有sales，經常減價
Gucci 嗰時買左個camera bag都係6000幾咋

唔該曬絲打

依間好多人幫襯佢咁
但我都係覺得信唔過

仲有咩商業登記證正版logo嗰啲俾錢就有

嗰gg logo好流 我覺得假，你唔放心就去專櫃check

我無買啊 之前係歐洲買咗 就係覺得好假放上黎提醒下大家

得高仿袋先會用包生果既發泡膠包住肩帶/手柄位
大家睇路啦

係喎突破盲點

$2000既高仿

真貨

你係咪未買過名牌袋？

佢呢期成日出post 話外國百貨公司減價散貨
但乜保都無
我都覺得有啲怪
之前問過今季loewe 新色佢可以賣平五千蚊
跟住有人問點分真假佢話自己去專櫃摸下

代購level既高仿袋係要買一個真一個假返黎先對比到

我淨係買過gucci袋同銀包 係發泡膠無包住條肩帶同logo
留名睇其他買開名牌既絲打

唔想搏 始終唔經自己手就會驚係假
之前d fd 有啲都會經代購 見呢間好似成日好多人買咁
而家都係想自己去買多d

agger 見佢出咁多貨應該都好多人中伏 自己去買係開心好多

Dior book tote / 30 Montaigne 會有發泡膠包住條帶
Book tote入面仲有兩張硬卡紙，反而係無盒

我book tote有盒wor

我喺elements買
SA話呢個款無盒
反而買其他袋有問要唔要盒

我係利園買 個SA主動問使唔使盒

有冇ching知呢間真定假

唔好貪平，係外國大型online store買好過

呢間又係，啲貨相好怪

Gucci個logo勁假

不過佢又有單 可能溝貨賣

G字個尖尖位有啲係尖嘅有啲係圓嘅

我比較想知呢間，睇落唔似假

有啲袋睇似真
結論 溝貨 都係信唔過

我唔肯定係咪100%假貨定溝貨賣 但已經有好多苦主買左假貨而店主死口唔認唔退錢 建議唔好冒依個險

苦主係呢間IG SHOP定係所以賣名牌嘅網店？

gucci大online store同香港一樣價錢我幫襯香港人算啦，俾班sales賺下佣，係都要益外國網店